（鬥黃）屌你老母今日見到好多後生排隊買$20 Starbucks

咁撚快唔記得人黃定藍？？？

咁快有3個出黎認左？

有冇人同我一樣出世到而家都未幫襯過
因為唔鍾意飲咖啡

真係信你無幫襯過以為淨係得咖啡

我而加仲有starbuck嘅理由係... 有人俾張現金卷就一定要用

屌美心，元氣都係
新鴻基帝京酒店大堂，星期五晚一pair pair住隊check in 爆x

我諗中年人反而仲可以抵抗，反而小朋友難啲

個個得個講字。。

我都未俾錢飲過，係用過張現金劵換朱古力

一次都未飲過

唔使錢就食盡佢 俾錢佢賺就免了
同埋聽聞starfucks服務好好 會沖到你滿意為止 （雖然都成本都唔貴）

後生就係黃
不知幾撚多港豬

買就不了，但之前見到馬會有email話派
不過懶得去攞，通常要去啲樓上鋪排幾個鐘隊

廿蚊券用黎換件廿蚊左右餅唔洗貼錢

starfcuk 好難飲

食飯時間勁多人排，好似唔使錢咁

Cls

我以前一日一杯venti，而家冇飲了，起屋企自己沖粉
張卡入面仲有70蚊，都冇用到，但之前生日佢有免費coupon，我都去左換黎飲

原po唔講我都唔知今日$20

Push

藍既幫襯唔緊要呀，最怕d黃既冇記性

嗰$70攞唔返嘅咪飲咗佢，扣剩少少唔駛貼錢就得啦

樓主飲開咩 沖咁多粉飲唔係咁好
利申 員工黎比啲意見你

Ucc 117 即浴或者激安啲掛耳咖啡包

即係飲開齋啡
我用緊Nespresso
啲膠囊又平 成日有特價
沖咗出嚟加奶變latte加水變美式 好好多